CMHK 11月頭到期，想轉CSL無限plan,請出招

如題，可add我tgm : hellojayhk

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks